[有片] 明尼蘇達 CNN 記者直播期間被拘捕，州長道歉

(CNN) A CNN crew was arrested by Minnesota state police Friday morning while giving a live television report in Minneapolis, where the crew was covering ongoing protests over the death of George Floyd -- an arrest that has drawn an apology from the state's governor.

Minnesota Gov. Tim Walz told CNN Worldwide President Jeff Zucker that he deeply apologizes for what happened, and that he is working to have the CNN crew released immediately.

五毛廢老又炒車

藍絲又駁唔到

香港：記者自己攞黎 死黑記 假記者 記者要發牌

嗱 我哋特首就冇道過歉嘅

根本香港個核心問題唔在於有警暴同濫捕 而係佢地做錯事無問責無後果 而外國正正就係每次警察做錯嘢必定極速罰處同糾正 呢樣就係點解我要爭取改變成個制度

你估港共咩

藍絲只會睇到拉記者呢part

下年依位州長應該無得撈

終於明侵侵點解話出軍隊

民主黨知道再玩嘢搞大件事
共和黨武力介入接受明州

接手

蒂莫西·詹姆斯·沃茨是美國的一位政治人物 。自2007年開始，他是明尼蘇達州第1選舉區選出的美國眾議院議員。他的黨籍是民主黨。

不意外啦

港共就係

分分鐘會加許

人地係市民架

民選架

黑警死全家

張建宗都有道過歉 又唔好盲反

好笑

港犬：現場充滿假記者

同邊個道歉？幾時道？
有幾多個記者無故被打，被捕？

有無人覺得好似振中

係高皓正

張建宗係向黑警道歉

五毛出嚟啊

五毛點敢嚟推 post 呀

真係好似耶撚正

藍絲講野啦 州長道歉呀 林鄭道歉未呀

黑人：

今次兩邊都玩得好大

我想聽下林奠點兜

駁啦廢老點解可以唔道歉

呢度係香港，國際標準唔適用

Fake news journalist

林奠：假記者，應該好好反省下

推

傻閪藍屍炒撚到

有民主係唔同d

香港果啲係咪都掛鳩你/噴鳩你先

好撚正

港共：黑記

冷處理thx

你估係喺香港?

學嘢啦林鄭

香港可以升官發財

又係你條五毛

州長邊有咁打得

藍絲: 美國一早....

Team kill

好似上次拉大公報記者咁

咁係咪應該叫你盲毛?

如果喺美國你地班黑......

Sor

藍屍：死黑記

有，之後比狗屌到鳩縮

香港警察

藍屍會扮睇唔到

hello 5毛
一早block左
又係你牙？

我睇唔到 我唔知

收嗲啦p 牌狗

藍屍 =

權力大撚過柒婆

分分鐘落Order拉人既係州長
出黎道歉又係州長
但咁先識玩

拉得咁斯文就梗係要道歉啦
喺香港先黑記、噴椒、毆兩棍
要佢舉手跪低
對鏡頭show身分證，唔拉唔告...住

777 可以過去見工做州長

正解
藍絲：總之美國仲唔文明過中國

外國警察做錯：市長道歉 炒人停職調查

香港警狗做錯：特首保狗 讚賞升職加薪

岩岩先打哂飛機話美國一樣
我就無聽過777為班狗道歉喇

選擇性失明

push

鄧pk: 做法唔理想
林鄭: 尊重新聞自由
前線黑警: 黑記！攞咗飯盒未呀！熄咗個直播！

藍絲點睇 林鄭夠硬淨？

港共係仆街 但宗仔真係有道歉 無老作

道歉係唔夠，下次直播緊又捉，咁樣根本係阻礙新聞自由

籃屍:咁我就唔知!
人講就信咩!

岩
直情秒晒所有嘅藍絲
成日話外國點點點
人地一出事即改

香港警謊仲有個問題:選擇性執法

1. 佢比軍政府插完就撤回左
2. 我話你五毛唔係因為你呢段留言，係因為你就係一條五毛

人地屌柒你都唔怨 因為p 牌狗做乜都係錯

你都知係軍政府 個地中海撚有權
用下你個閪腦啦

：我盲撚左

兩樣都係問題係無問責會令前因更嚴重

4個警察被人炒 已經調查 隨時落案
州長有道歉
好多人趁火打劫

呢3樣野 同香港完全唔一樣

P牌狗嘅好處係唔會比人一起底就見到成版五毛post囉
你知條地中海冇權你又spin港共有道歉? 係咪搵條盲毛出黎講句唔完美就叫道歉呀
繼續引你嘅戰啦柒頭

香港嘅問題仲有政治不中立 選擇性執法
近期有藍撕黃文宣仲有狗看住 黃撕藍文宣就刑事毀壞

淋病：警員壓力大，需發洩，請體諒

Pin啦樓主，重心

所以有時真係唔好怪防暴警喺暴亂現場搞到啲記者
大群人當中兵慌馬亂
有時一個冇心射錯噴錯拉錯真係一啲都唔出奇
況且你喺得呢啲環境採訪就要預咗個風險㗎啦
同埋今次大家睇到啦
呢啲嘢其實人哋美國都會發生
根本就好平常
吓吓針對香港警察好唔公平

連登受大量五毛入侵

你冇改錯名

如果係美國一早開咗...咦我睇唔到